冷氣技工墮地 開腦兩次性命垂危

2018年06月13日

冷氣技工墮地
開腦兩次性命垂危

【本報訊】荃新天地前晚發生嚴重的工業意外，一名47歲姓高的冷氣技工從約4米高的人字梯墮下，重傷昏迷，送入瑪嘉烈醫院救治後留醫深切治療部。

消息指，受傷工人47歲，未婚，與90歲的母親同住葵涌區，二人一直相依為命，他亦是家中的重要經濟支柱。據其家人透露，高男為人孝順，擔起照顧年老母親的責任，對她呵護備至，早前更在母親節陪她食飯過節。家人又引述醫生透露，前日院方已替高男進行腦部手術，惟他腦壓仍然偏高，遂昨日下午再替他進行腦部手術，現時他的情況暫時樂觀，未有生命危險，但仍需作詳細檢查及觀察。

工業傷亡權益會得悉事件後，已派出社工及同事到醫院了解，並預備向傷者家屬提供一切可行協助。

上一則
上一則
昨晚六合彩開獎結果

下一則
【動畫】3Cap帽男擸棒球棍 掃九龍城酒吧

大步檻過

返工=危險

昨晚六合彩開獎結果???

47歲，未婚

射係佢就寧願放棄治療

屌你老母

x2

47歲

Lihkg仔

希望佢無事啦

最好戴一戴頭盔

4米人字梯
點解公司/物管無提供合適高空工作台/升降台比佢

同行
冷氣佬死一個少一個

連登仔 -1

47歲呢關好難過

受傷工人47歲，未婚，與90歲的母親同住葵涌區，二人一直相依為命，他亦是家中的重要經濟支柱。

好慘，47歲仍然仲要兼顧供養家人嘅責任

4米 姐係幾多挽梯?

香港大把男人有埋老婆仔女都係一個養全家啦

公司除非自己有車有架生,
行街師傅多數問物管/客借梯, 好壞都要硬食黎做
高過兩米要蜘蛛車
物管/客:屌你老母你諗你, 唔執好唔好走

希望無事啦.過到依關

可以行得走得繼續人生吧

但係真係要注意下d工作安全啦

加油 頂住

錢